覺唔覺尋日東張西望個田舍系中女幾正

話之前熱左十幾日又落狗屎
佢d矮瓜菜呀枯乾哂損失慘重
咁就煮俾主持試食
因為d瓜營養不良咁就苦既
主持食完喇埋口面
個中女就話，難食到唔敢出聲
個下好有老婆feel
覺唔覺